今日係何文田站跳閘

點解跳完之後，雖然我冇擰轉身望，
但係聽到大家仲係拍咭入閘...

去到月台之後有個阿伯望住我
之後行咗去控制室嗰邊
我幾驚比人篤灰
點知控制室冇人...好彩

大家驚既可以帶住口罩咁跳
人一蒙住面
自信心就增強30%
好似係...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真

得啦到時見

唔需要顧慮身份

到時見!

割曬啦

都無人跳
好似傻仔咁

跳閘真係唔使驚㗎

琴日係cwb都唔見有人跳
香港人真係好多潔癖

要衝破心理關口啊
諗下黨鐵幾仆街

今朝調景嶺多左兩條友守係閘口 冇人敢跳

何文田果隻閘洗乜跳ga.... 個闊閘中間la就咁行都行左過去

有幾個位入㗎
呢邊有人守就去第二邊
再唔係就直接欄杆入
Be water

要啲時間醞釀既
唔好心急

小弟苦練幾年嘅跳遠
終於用得着

唔係驚唔驚嘅問題
而係得我一個跳

諗下黨鐵幾pk仲比錢佢？
正苦做到咁撚差仲交稅？

有人會唔想提心吊膽咁過活而唔做
事實上我唔算細膽
大庭廣眾下跳,個心都跳得好快

邊撚個負皮我？

我個心都跳得好快
一落車即刻跑上去地面

制服捉到最多屌下你,叫你買番飛.
便衣查飛先會捉到要罰錢,所以,,,,跳之前望清楚無查飛狗就得.

依家唔反抗
共產黨一落到黎
成世都要提心吊膽

篤你都無用 車站職員唔理 捉個班人係查飛組一早企左係閘 你跳個下佢地係度既話已經即刻捉左
發夢聽到曾經有車站月台助理同車站站長講有人跳閘機
站長 ： 警察都理唔到班人 幾時到港鐵理

另外 今日番工 見到車站閘內有職員（著港鐵衫唔係便服） 仲有埋 cam
望下有無職員先好做

可以嘅話跑得就跑
但係如果係車上面嘅
就話張飛唔見咗
去到適合嘅位，再跑

其實入閘拍卡出閘跳好似都唔收錢
可以尷尬少一次入閘

洗撚跳咩
跟人入閘
跟人出閘咪得

可能係特登望第二邊

達唔到效果

會攪著人地

唔知啦 唔討論啦 佢會比人捉到就唔好

係囉
欄杆跳咪得囉
狗鐵守得曬咩

其實唔好俾個閘限死自己，你跳欄通常都唔會有員工係附近🤡
利申見邊個位冇人守就出

下次入閘會hold住

明明係300%

跳閘仲係少 但係明顯多左人用特惠飛

頭先大埔墟跳(跨), 個保安望住我 我扮冇野直行直過明明平時新達入閘位唔會有保安

當初跳6.2。呢排跳好多

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

推

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

跳遠係要跳得高先跳得遠
成就小弟一下直接跳過去

呢樣真

借推

今日搭都唔見有人跳 以為活動未開始

其實好多人係驚仆街多過比人捉

得閒係條街練習下
地鐵啲欄杆比較高

有啲人嘅思想就係諗住用跳呢個方式去感染其他人，包括身後啲人，我跳完冇事，唔通你咁笨？但事實上，有啲人會照拍卡，然後影相揾職員篤灰，話嗰個人冇比錢。

依個不嬲都有啦

最少我唔比錢個效果已經達到

地鐵嗰啲其實唔算高，跳唔過嘅人咪諗其他方法。

我留意到呢兩日見到行李閘係長開？
上水、粉嶺

自發啦

便衣查飛狗有冇方法認

對我165嚟講完全無問題

無段段行過嚟
就要警覺下
得閒轉下車卡

dllm 笑左出口 真衰格

何文田果邊咁多廢老 梗係易俾人篤灰

你無做錯到！

跳慣，不嬲之前一搭遠程就跳🤡

會跟埋你上車?

跳唔到...

過左海就係神仙架拉 唔會秋後算帳 但近排要小心 好多查飛

大西北既巴打仲可以唔比錢直接搭輕鐵 完全無壓力

好驚跳唔過 陣間仆街
應該要助跑
聽日試下先

口罩加30%
black扑加300%

好多囡囡160以下都冇問題， 機場嗰日去到東涌，啲囡囡動作幾完美，反而好多仔仔就論論盡盡， 有啲身型龐大， 個身太重跳唔到，然後嗌佢踎低爬， 又因為太大件頂住咗，最後幾個人夾手夾腳抬佢過去。

最好飲多兩杯 自信心增強300%

下次入唔到閘之餘可能仲會收番你最貴果程車費

咪玩啦唔係叫你劉翔跨欄呀

同意

2020 年東京奧運會，香港奪得百一米跨欄金牌，並創下世界紀錄。

比賽結束後，奪獎運動員接受傳媒訪問。

記者：「請問你平時是如何訓練呢？」

運動員：「屌！都係平時搭地鐵跳閘練返嚟咋嘛！」

頭先係wts跳，俾個kn9光頭佬捉鳩我 話見到我冇俾錢 叫我去見客服員 我彩佢都on9既 即跑走

站長 ： 警察都理唔到班人 幾時到港鐵理
打工仔心態 呢刻聽到覺得好療癒

知道了

放工時間有冇人一齊跳

未變身=毒撚
變咗身=勇武派

true

唔明跳閘的邏輯。同賊有乜分別。

為左大局我（暫時）唔同跳閘者割。

遲d 發覺人畜黃藍人人都舖攞野唔俾錢，分唔到賊同抗爭者，到時會割蓆都唔定。

跳閘的階段成果是 我由核不割變成可能割。

出閘時撻q 隻腳縮得唔夠高踢左落個閘到 勁大聲 搞到窒左一窒
跟住扮冇野頭也不回咁走

btw入閘前企左陣都係見唔到同路人跳

係舊式閘口試過跳個陣衝力唔夠
小腿一野撼中個轉轉個條野
痛撚到仆街

跳黨鐵點解會變成鋪頭攞野唔俾錢
一個係政府有份持有 一個私人財產 可唔可以唔好覺得人地做呢d野係為左私利

綠卡

冇話你為左私利，唔好人反問你你就當佢話你為私利。

你放心當我有潔癖你繼續做囉。

綠色線巴打表示跳左幾日了

口罩係基本啦。。。。。。

呢加D查飛狗要著制服查，睇清楚冇黃衫狗就得

仲講得出核都不割

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

頭先係旺角跳 後面個個都係度拍卡

陣間#metoo, 中環一齊跳出跳入

試過下面過，不用跳

過海先跳

其實唔跳閘可以試下爆閘，捉住向前用力一推就得
會聽卡一聲，好處係唔駛驚仆街柒同冇咁顯眼

驚就考慮組隊

啲語氣一睇就知係廢老
btw係席唔係蓆

管寧、華歆共園中鋤菜，見地有片金，管揮鋤與瓦石不異，華捉而擲去之。又嘗同席讀書，有乘軒冕過門者，寧讀如故，歆廢書出看。寧割席分坐曰：「子非吾友也。」

最緊要冷靜
跳閘對好多人黎講都係一個心理關口

跳閘好撚型喎

CCTV 影到可以秋後算帳。

有唔舒服記帶口罩，做返公民責任。

地鐵咁對香港人
點解大家仲可以乖乖地守規矩
年年都畀錢佢賺呢

831號召大家一齊跳 跳咗次就會肯跳

已經好耐都未俾狗鐵賺過一蚊
其實真係冇咩好怕
成個過程好快完成

某低過去冇咁揚

如果地鐵做
我就唔會攪你啦

呢個真係破窗效應加心理關口
香港人守法多年， 慣左搭車係理應比足錢， 而間唔時一次既壞車明顯唔足夠令市民討厭地鐘繼而唔比錢搭車

除非地鐵整幾單新聞， 職員好似差佬濫權打鳩乘客，或者揾次示威成架車車撚左示威者去比差佬捉， 咁就夠哂power令人討厭mtr, 覺得唔比錢搭係應該

今日冇戴口罩瘋狂跳

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

之前個po, 條片係美國地鐵d人又跳閘又行職員通道

我好撚驚呀仆街

罰我錢囉 屌你老母

手足 唔洗真係跳
三支鐵個種可以撞開
紅色膠個隻你跟實自己個個就得
建議扮拍卡
希望幫到你

跳之前睇下post，信心up 50%

你無飛已經輸左,每部閘機都CCTV影住

夜d去練下先

之瓶有人講過佢地多數著有[領]ge衫,企係度扮等人,

驚仆街

全港邊撚度係冇cctv架

跳下都驚輸，仲講乜9光復香港

荃灣朝早返工時間都有人守

今晚metoo完一齊跳閘

試幾次照嘟卡但跳入閘。佢吹你唔脹。慣下好快就唔使再嘟

請飲要去呀
到時簽名嗰度大大隻字寫黑警死全家
人情利是入陰屍紙落去

巴打,我覆佢唔好以為講跌左張飛就唔會罰錢~
唔駛串尻我住~

對自己好有信心
況且三秒就得啦喎

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手

警黑勾結 濫暴傷人
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

我張卡平時都咇
從來無人理

佢地唔想攪大件事邊有時間睇

入閘前望下入閘位付近有冇啲扮等人既 但條頸有條黑帶 佢地個職員證黎

當然啦

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

唔敢平時跳

我都會係hmt跳！

將軍澳線唔洗跳，直行直過就得

大膽啲啦

大家都敢表白
但係唔敢跳閘

手短腳短唔知點跳

部機響都唔驚啦
啲職員已經慣左啲壞機聲
望都唔會望

講真唔駛驚
你一走出地鐵站 佢吹你唔漲
仲要捉到都只係罰五舊水

我都只係165
信心先係問題

推

依啲post唔洗推啦

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

要

等多啲人有勇氣跳閘

一多人跳
就可以帶動更多人跳

遲下連藍絲都跳

藍田好多人跳

搭地鐵之前
上facebook
睇下黑警嘅鳩up精華

跟住睇下手機入面嘅文宣
諗下811爆眼嘅女仔
6、7、8月以黎被捕嘅義士
仲有佢地係入面被不人道對待
有女義士可能整晚被輪姦
黑警嘅暴力
政府嘅高壓

你肯定有勇氣入閘行快兩步

你試想像你入到地鐵
仲睇到啲新聞
睇到林鄭嘅嘴臉
你肯定會後悔你入閘果陣無行快兩步

屌你老尾
你搭個地鐵都怕交個罰款？
仲學人光復香港？

屌駛乜驚
跟本唔會有人搏盡捉你
香港人始終學唔到共產黨嗰隻無賴

match

你比錢坐地鐵都得
但係地鐵除咗最近同警察蛇鼠一鍋
諗下幾個月之前
隔幾個禮拜就壞一次車
但係年年就加價
佢價錢同服務都唔係成正比

況且佢係公營企業
唔應該以利益為先
我唔係無錢搭地鐵
我只係依個行為能夠令地鐵做返好啲

跳閘俾人捉到幾錢？

唔好諗...
一諗就增加心理負擔

啱啱同位手足喺何文田跳咗

叻仔

我己經練到唔跳閘 跳欄直入

篤灰？其實冇人會理

唔知㗎
總有啲人冇良知

我意思係車站職員先唔會同你去查

冇人叫都ok
但係有人叫到
係就要做野㗎
你估個個都係垃圾
接到call都唔使做

我陪你
利申今日跳咗兩程

個心陪就OK啦

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

想知有冇便衣捉？

一齊日日跳

無啦

唔洗驚啊巴打
我連續跳左四日
我相信會愈黎愈多人做

支持

搭巴士咪仲好，又舒服又有位坐，順便當支持下九巴

Lm

我本身都唔鐘意坐地鐵
同埋坐後巴士上層最尾果幾個位
可以同女朋友玩得過火啲

個post無咩野睇㗎

近排好中意追跳閘po

大圍站見到有人跳，個巴打仲着拖鞋勁大拍拍聲

有無$2 卡攻略

啱啱遮打返嚟跳多次，走之前仲大嗌垃圾黨鐵

試下拍完卡之後跳閘

易入手D, 同埋可以帶起個風氣

連逐跳咗三日 青衣中環葵芳天水圍奧運 都有跳出跳入
每次都有睇清楚有冇制服人先跳 但冇戴口罩
我發覺紅色打開個啲閘機有個係for 大型行李
個閘位係矮啲 單手扶再跳過就得 完全冇難度

突然間諗播鈴聲扮拍卡會點係條罅到過

三支鐵撞唔開

唔需要緊張 冇人執法